我宣布連儂行動升級：連儂電視！！！ 【全攻略】

【拋磚引玉post】
今日旺角見到果個LennonTV 連儂電視人就係我。

經歷左兩個月既連儂行動我宣佈行動升級！
我膽粗粗咁設計左所謂連儂電視呢個載體！

你想播咩就播，人地想播咩就畀佢播！
餐廳商場得CCTVB？自己播！

嗱我唔係好識 d.i.y. 我諗呢個LennonTV 有好多改進既地方
不過我要多啲LennonTV！ 任何地方都要！ 所以巴絲打
有意見點樣整得好啲就交流下！

講左Moon買邊類先！
21-24吋
DC 單頭，背脊有4個窿裝上Moon架，有（冇）speaker，夠輕

21吋係最好既因為你有機會收落袋。6-10呎都睇到既。
DC 單頭係必須要因為電池係DC out

三角形窿果啲
唔啱/好難搞。 單頭易搞好多

當你上網買既時候，問清楚個型號。 睇產品資料/簡介搵電壓category. 咁樣應該分到。

得
唔得

有窿好緊要，因為咁先可以裝上去螢幕架。（可以轉可以較角度）
通常買架有螺絲但係未必啱你個Moon。到時好似咁夾硬扭得入就得！

如果顯示器無speaker就可以另買BT/Analog 喇叭。我建議咁因為多左喇叭個顯示器自己又重左。

電池我用呢樣

電影人叫v-mount電

同呢個插頭 (D-Tap to DC)
螢幕架我本來係買咗呢隻，諗住成個擺落個袋度。不過係有啲難（袋太深、諗唔到點固定佢），好在我買咗呢個袋，我發覺佢側面果個魔術貼位幾好，加多幾條生索都ok

點樣有畫面：

USB-C去HDMI + 3.5mm port (PD* + USB**)
我執咗部Huawei黎播片，因為佢電話有HiSense可以直出HDMI。我諗有啲brand都有。
Moon無喇叭就可以插條3.5mm落去個嘢到
*可以一路插HDMI一路多條Type C 插PD 叉電
＊＊電話直接可以喺USB攞片，應該方便。

咁你就可以有連儂電視。孭起袋又好，拎住又好，我覺得係喺呢個運動一個好好嘅和理非方法。我拜託大家。和理非再做好100倍，我哋做得越好前線就有更多同伴，佢哋就唔使為香港受咁多苦。
Warm Heart, Cool Head.

哇依個癲小心比藍絲打爆mon
Push

師兄cls

推

留名學野

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

爆mon再做
我始終相信既然個訊息喺我個人度而唔係個牆度係會難D畀人破壞。
最好2-3個人為一隊

屌路過聽到你播渣緊中指忍唔住唱埋出黎

今日見到你辛苦晒

今日見到你張相唔爭氣地笑左

我有小提議
想出一分力又資金不足既
可以搵d低電壓mon加尿袋

Size係細D，但輕便好多

果陣時轉緊場緊係要振奮下士氣先啦

人地想睇咪要一直跟住你

幾多寸呀呢隻

一唔小心行左條新路線出嚟

個電幾錢 係邊買？

好波

想問好耐
有無得整個大風扇吹返d煙霧彈去狗到

Carousell 500-800都有
我今日借朋友既。播左4個幾鐘用左1/4既電。效益好高。
不過電池係最貴。都想睇下有冇其實選擇
Mon () 250 執到
個袋()都可以重點推介：279蚊但係好多袋仔，側面仲可以插遮同個mon

呢個我唔識
攞把大扇算啦

好正!!

你部mon有冇可能斜上?易比人睇到
唔係就好似向住地下播

Ching ho ball!

可以呀
我個架可以調較角度。不過要六角匙

15寸夠唔夠大

加油呀 希望有人會遇到
撘下MTR 咩個袋係前面 之前企住搭車

一齊睇電視

您知我依d視力唔好 數據又爆埋 好難睇到MTR個mon 靠你啦

好似7-15.6都有
其實姐係portable mon
再大啲怕尿袋未必推得郁

呢隻係平民輕裝上陣版
巴打係高級版

有能力就跟巴打整
唔夠錢/無DIY能力就可以iPad / 呢類mon

我屌 咁睇落巴打仲平過個細mon
整到就整

下次播埋戰爭

好撚型，要跟住你行

屌我好想認識巴打
可唔可以每晚同你瘋狂睇電視！！

多謝巴打
好型

我係今日問你點整果個

狽個moon出街cls

cls巴打

Cls

推爆

push

光復香港時代革命

cls

強帖必火

好勁想幫你含

不如試下好個國徽咁拎個野護住

望到都覺得重

癲

簡單方法
有 iPad的
拿住周圍放片

細就細左
但用數量取勝

方便 簡單

btw rich

雖然成本幾高 不過eye catching
都有宣傳效果

好L勁呀！！

唔好搞我後面

我淨係想講一句

痴線佬

香港人 真係好可愛

見到你忍唔住留個正評

有d 15吋mon可以直接用奶媽叉電

好撚勁

GOOD IDEA

Push

痴撚線巴打

Respect

想問下張插圖係咪自己用木顏色畫🤔🤔

呢位巴打相當有創意

專業

support

多謝你，辛苦你
你好型

比巴打你啓發
我打算搭地鐵果陣拎住部iPad 係咁播

藍絲打爆mon咪101佢，刑毀最高判十年（google咁講唔知真唔真）

請問個mon會唔會超級熱巴打好屈機

有創意！好撚正

推！

師兄好波

【轉載自高登】 (有圖)中國國安出動混入示威者之中

好欣賞巴打

用projector你晏晝根本就無辦法睇到

巴打勁到cls神人
希望一街都連儂牆連儂人連儂tv

個袋如果有帶扣住腰同胸既位置其實都唔係好重
我諗最多8kg

快D做！！！

上網搵既圖

即刻做！！！

CLS

點解唔買部大嘅平板

受絲打一拜

二手 mon 應該平過平板
我加埋都係使左800蚊。 未計電池

勁

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推你上去

想幫樓主含

係個面再改裝 用塊大既亞架力膠板加玻璃膠封邊擋一擋個MON 沒咁易比人打爆

pish

直接sd card mon會唔會方便啲

有隻比SWITCH打機用既便攜MON 比較輕身
但係比較貴用PD電加TYPEC 駁就出到畫面

好提議

呢個唔係賣廣告 方便大家有d概念去搜尋
類似呢種

嘩勁
人人入茶餐廳播

支持

ching好波

好型

好勁

respect

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

Spi書包 好懷念呢個product

非常好
車廂密度高

而且d 人係逼住睇到

巴打in case你有用

幾舊水機頂盒睇ViuTV、NowTV、開電視、有線、港台，同CCTVB說不了！

不過出到去上網咁慢應該都用唔著

您好撚癲呀弓！！！.

你呢個我建議平時可以做！
商場或者茶餐廳

有冇人可以將啲片整QR code，加個「震驚十萬人......」標題貼喺牆，咁啲無知師奶呀伯行過就可以嘟一嘟，睇多啲none TVB嘅真實片段，唔該哂！

商場同茶餐廳要玩另一位巴打嘅自選台啦

其實最好在場有moon播片，好似法輪功攤位咁
QR未必個個識用，而且本身藍底未必會行埋去睇
有聲有畫可能吸引啲

我地黎會集資一齊做

[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

巴打小心啲
下次再落場成班人追住你黎含
我係第一個
淨係背影都夠j一日一夜

巴打個pat幾正

夜晚可以轉用投影機

可以配合 將文宣貼滿香港 一齊用
還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

辛苦巴打！
有無機會連儂projector?

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

光復香港！
時代革命！

巴打好波

買啲二手pad會唔會易啲

播逃犯條例懶人包！！！
俾前線話唔想了解政治嘅警察睇！
俾路人睇
俾遊客睇
俾翻牆黎facebook新聞直播鬧人嘅內地人睇！！！

Pushhh

巴打可唔可以分享下用邊款袋
電池咩價先叫可入手

推推推

勁野呀e 個

新唐人電視台班友成日見佢地拿住部tablet周街播live stream所以技術上應該冇問題

建議個Mon 加塊亞力膠cover 封住，雖然係重咗啲，但係唔會比班仆街一扑即爛

播鏗鏘集元朗黑夜！

勁正

你搵部舊ipad播片就得，唔駛咁大部電視，夜晚搵部手提迷你投影機仲有效果

個袋係點mount住個mon?
袋係邊度買？

呢個屈
可以即刻搵到tvb記者位置

有聽到巴打訪問
好感動
支持

組team要有4至5人護架！
始終重皮，壞mon有機整傷自己
投影機射牆較好
雖則你唔介意輻射

另一個簡單方案可以 一人一平板
但最好4至5人互相照應

辛苦晒

強大！

師兄好波！

巴打 respect

雖然係會重啲但一定吸引眼球

啱。贊成！

Carousell 500-800都有
我今日借朋友既。播左4個幾鐘用左1/4既電。效益好高。
不過電池係最貴。都想睇下有冇其實選擇
Mon () 250 執到
個袋()都可以重點推介：279蚊但係好多袋仔，側面仲可以插遮同個mon

mon 用呢個架裝住()
利申：二手所以幾平

projector 晏晝用唔到呀嘛。所以先用lcd/led

有創意，我鍾意

琴日見到ching

勁到癲

巴打好勁
21吋mon比15吋ipad eye catching好多（雖然難度都高好多

正呀 支持

痴撚線

個袋同個mon架點樣裝埋一齊？

技術流

強post

巴打好撚癲

多謝你啊巴打

搵個透明背囊裝住部iPad仲有效

正！ 可以！！！

ching好有心 推

成件事大概幾錢 等大家預下
亦唔好單獨做
11點打後都唔好咁大聲 畀人投訴一定有狗逗
或者畀狗逗就播支持警察

攰 但g持

up

fb見到

自膠補圖

巴打好野

播既野最好一兩分鐘為主
好似球賽既賽事精華咁
加埋解說就冇得彈

不過平mon有個缺點
夜晚片日頭播會唔夠光
日頭儘量播多d白色既片

播fb打直既片就好夠

樓主fb二手$200

巴打你好型

有圖！有希望！
一齊帶動連儂電視！！！

師兄 如果你舊電夠勁
做乜唔帶個寶路華風機
用黎吹走啲催淚煙仲好啦

嘩屌，呢個真係跪低

加前後鏡頭
可保平安

好人一世平安

屌
如果我拎住個mon就唔會係前線啦

by the way, 風機要百幾伏特，mon 12V :0)

SMART!

好撚有創意

有咩好既上網卡！？

巴打好型

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

一齊揸緊中指
唔撚得what the fuck
唔好諗住可以咁樣過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜 我屌你都仲得

巴打好堅

夜晚可參考土瓜灣街坊用projector加個speaker 仲正

推 光復香港 時代革命

夜晚係projector 既出沒時間
不過耗電量大好多

我想問點扎個mon架落背囊到

咁啱我個袋側邊有窿同魔術貼所以做到。
不過我相信有其他有創意方法

個架連mon應該好重，我擔心個袋會爛

西利 respect respect

想參與

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

或者孭個細D既mon!
同friend 輪流孭！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

佩服

巴打好型啊

#8月5號三罷

好勁！！！！！

辛苦哂！！

支持呀

好癲
推

好勁啊巴打

歡迎你去播我地channel D 片呀

well done bro

支持！

整番個防爆mon點睇？

勁！！！推

加埋膠板都ok

巴打好波！！！！

加油 支持

pro

好撚正呀！！！！

你畫畫好靚

好厲害👍🏻

巴打播天崎

一路唔識搞電嘅問題，學到嘢啦！

巴打好強
推！

巴打

樓主好強！
如果用ipad 會唔會太弱

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

班阿公阿伯另類遊行

巴打會唔會駁個大喇叭

真Ok嫁
試過搭車大大聲播文宣片
隔離啊叔望個mon望到實一實
可惜我得手機mon仔

推 其實點解唔用iPad

Rich as fuck

又有新玩法

巴打好波 推

巴打有料

Goodman one life peaceful

巴打好有型

諗起幸福之歌個MV, 成班人跟住個喇叭行

師兄勁抽

點解唔用平板

邊隻？？？ 交流下！

有咩方法可以mount 實？

受我一拜。好撚堅

Samsung Galaxy View

巴打加油

呢款太OLD,最近出左VIEW2

穿針引線去個皮套,做2邊咪可以咩住

好正~

建議呢單可以做外國文宣
可以話比外國人知香港部份傳媒傳媒（特別係CCTVB）影響 睇唔到事實嘅真相

有人竟然自發咩部電視出街希望將真手帶比廣大嘅市民

呢啲咁特別嘅情況就算外國傳媒唔會正面報道
都可能會當係一啲趣聞咁報導 間接會吸引到好多眼球令到更加多人關注香港

Vmount挨到幾耐

好型 辛苦晒

好型呀你
利申： 藍絲

去鴨記買部入Micro SD嗰啲廢老電視機得唔得
見佢幾舊水 個mon大過iPad Pro 比人整爛又唔肉痛
差完電輕輕鬆鬆帶出街

巴打受我一拜

勁呀

Ching 堅

想播Netflix 烏克蘭紀錄片
但駁projector出唔到
求指教

或者可以四把大風量dc扇田字咁擺，加導向管（唔使長，好似對流扇咁其實唔使長）

其實睇佢幾重。我只係希望有更多類似既野出現

7個鐘起碼

點解出唔到？ 你電話定tablet出？ 出其他野有冇畫面？

巴打掂呀

點都輕過孭部電視+電出街先

介紹下呀。想大家都做。
想分享下今日係地鐵播既感覺

用15" usb-c portable Mon + android 電話 + 尿袋
價錢平，易買，可以行直播apps, 尿袋袋幾個可以播一日

芒係咪只可以用12V的？
再高電壓果D會唔會未必夠力推？

會
如果本身個mon 係行AC (3個窿插頭）又好麻煩

我諗你要睇個mon 係咪12v, 然後個電池去唔去到12V， current 可能要去到3A

好撚正

Good job!!

有經濟能力唔企前線既既和理非可以幫手出錢買電視啦

勁抽

我有個構思：

話說我有隻40吋LCD電視，已經上左電視車架

咁我又係某寶見到呢樣野，又比我買左

我又有隻咁既喇叭

咁係咪可以玩40吋連儂大電視？

你絕對可以用黎做日期社區連儂電視啦

厲害呀

樓主搵埋架電動輪椅坐上去，一路行一路後面播

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

巴打，我都想加入，但電池真係好難搵到，你有無路數

某寶有可以推到19V﹐36W的尿袋殼賣，唔想幫親某寶的呢件野鴨記x昌鋪頭都有賣。

但我個plan因為想推40吋電視機，所以就一定係諗可以出交流電的巨型尿袋。

其實呢個plan仲有個plan B﹐因為40吋電視堅係燒電，我呢舊40AH的巨型尿袋都只可以推部電腦兩個鐘左右。Plan B係用一隻27吋的LED mon代替電視，耗電量只有35W﹐咁就理論上可以推10個鐘都得。

唔知有無計錯數，應該係咁計。

巴打有冇個隻尿袋個樣睇睇

呢一種
但呢種電池最高只出3.3A

連儂大電視的電池已經運緊落香港，我諗緊部電視只係keep住播片好定係搵人講解下近日發生咩事好，所以我做緊Google Slides，以下係idea，並以流言終結者方式解答草根階層口中常常說的問題。

Q1: 我們是誰
A1: 一班和理非的市民，當中有人做製作公司，免費借出一些器材(按: 一部40吋電視和一隻27吋電腦mon，有人贊助了一件可以推到電視機的大電池，所以可以做到連儂大電視)，夜晚收工推部電視出來向大家講解近日的事情

Q2: 香港發生了甚麼事
A2: 講解逃犯修訂條例所引致的問題

Q3:大學生後生仔攪壞個社會？
A3: 講解大學之道，為甚麼要讀大學

Q4: 示威者堵路，好暴力，阻礙經濟發展
A4: 警察更加暴力 (連例子，最好有相有片，下略)

Q5: 警察執法天經地義
A5: 警察的不作為。
警察失控例子，從而證明他們已失去合法性。
警察仇視市民，曱甴論。

Q6: 無左警察治安會亂
A6: 有警察更加亂

Q7: 政府不是說已經暫緩嗎?
A7: 暫緩不等於撤回，做法律的人每一個字都用得好小心，暫緩只係暫時唔做，不代表以後不做。

Q8: 示威者支持港獨
A8: 從來都無話支持港獨
英國婆也沒有支持港獨

Q9: 示威者有外國勢力支持，有錢收
A9: 以示威者窮到無錢開飯做例子
有外國勢力仲係咁差裝備

Q10: 市民可以做甚麼
A10: 不要做犯法的事，無需使用暴力
明白大家要返工搵食，請諒解示威者的激烈行動
真係返唔到工又被炒魷既，搵過份，知道老細真面目
不割席，不篤灰，不分化
鄙視警察，例如做飲食的不招待它們，在私人地方的要求它們離開等。
有事時，保護自己家園，用口鬧走班警察。
唔好睇tvb﹐叫後生仔幫你地搵方法睇有線和NowTV新聞

Q11: 總結: 是非黑白
A11: 不再是藍黃問題

支持，加油

搞到好似收賣佬咁撚樣，不過我都會支持你

有咩牌子型號嘅mon係12v？
我完全揾唔到

揾唔到12v mon 有冇其他方法？

純reference
LG 24 " L246WHX-BN Full HD LCD Monitor ( VGA , HDMI In put )(買家注意：顯示器在黑畫面時存在紅色亮線) for HK$200

有呢個頭做input就ok

#396 果隻電最多可出21V

叻叻

暫時做了Google Slides，但覺得太長，所以內容可能會不斷變更。
P.S.: Slides不是照稿讀，但從中你會知道大概我想講咩。

巴打~會否考慮USB MON

電池已到手，正在充電中

構思的大電視有兩種玩法，圖中呢種40吋電視的作用主要是在定點位置播片或者做講解，唔會郁，電池預計可以用兩個鐘左右。
可能星期五晚會去葵芳站射彈果個出口或者深水埗站黃金出口度播。

而另一個玩法係將一隻27吋網推落手推車上面一路行一路播，電池預計可以用10個鐘。預計民陣星期日遊行會用呢個plan。

連儂大電視剛剛傍晚已經在深水埗黃金對出第一次出動。

你最後一張相令版主我好鼓舞！！！
想請教你有冇playlist，播咗啲咩？

大約有播
612經過
NowTV和RTHK元朗恐襲，
北角打人
葵芳太古事件
深水埗七月十四亂放催淚彈等

大約播左
NowTV經緯線， RTHK鏗鏘集 -- 講元朗721
612的影片
民間記者會的片段
同埋大約呢D

我今日見到連儂電視

diaoooo 好滾動

求巴打分享你點整

我的版本: 見#411
原作者的版本: 見#1
另外星期五播完的建議: 最好播多D收費電視台的節目

巴打你應該係揹左個27吋上身
（我係#1 OP）
因為你可以將個mon放到好高，所以想知你用咩方式同埋揹住有幾重。
想改良下我自己個設計

呢個係另一位, 不是小弟.
原本打算星期日出27吋版小連儂電視車, 但因為落雨侑左底.
結果昨晚只係同老婆一直行，咁岩見到.

預定星期五會再出40吋大連儂, 暫定地點: 葵芳